［集思廣益］反信用評分系統口號

有冇啲評分系統嘅口號

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

跪求

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

維穩不要求分數

警察冇信用
公民撤監控

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

推

不篤灰
不分化
不割蓆

暴政胡亂評分
罪犯監控良民

智能燈柱
弱能警犬

天眼變狗眼
狗眼看人低

不要說社會評分系統，試著說「人權滅絕系統」